你地係咪已經唔記得咗尋晚有義士俾人射頭

達乜撚野狗呀 二打六為錢賣身好出奇咩
黑社會單野係好嬲
但係唔好俾中共群眾鬥群眾手段轉移視線好唔好
依家黑警想靠白色恐怖搏翻身呀 唔撚記得咗佢地射咗幾多槍嗱？

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

幫推

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

推！迖狗不值一提

推

屌你啦 我依家無得睇人打機喇

保持清醒揀po推
擺明分化三毛po負評出返去
睇唔明係真心定風向po嗰啲先出返去，諗清楚再選擇推唔推

pish

達狗完就何墳
白衫人做咩關我地撚事咩

咪理達 何xx 理返正經野

五大訴求!
光復香港 時代革命!